{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006812",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 비앤썬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しもできません。 ペンションにはペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年の混宿は禁止されます。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、用意してきた炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止され、誘導された娯楽、飲酒、高声放歌も禁止されます。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 バーベキューとIPTV/WiFiが利用でき、駐車可能なスペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約の際に人数追加がある場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室ができませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、ペンションによっては入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の混宿は禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、用意してきた炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやIPTV/WiFiの利用はできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューとIPTV/WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 459
    }
}